{
    "meta": {
        "portal_name": "ecologismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/ecologismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/ecologismo/ecologismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "ecologismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo"
        },
        "children": {
            "crisis-ecol\u00f3gica": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/crisis-ecol\u00f3gica",
            "eventos-ecologistas": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/eventos-ecologistas",
            "medio-ambiente": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/medio-ambiente",
            "movimiento-ecologista": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/movimiento-ecologista",
            "pol\u00edtica-verde": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/pol\u00edtica-verde"
        },
        "parents": {
            "movimiento-social": "pol\u00edtica/movimiento-social"
        },
        "sisters": {
            "agrarismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/agrarismo",
            "ecologismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo",
            "feminismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/feminismo",
            "indigenismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/indigenismo",
            "lobby": "pol\u00edtica/movimiento-social/lobby"
        }
    }
}