{
    "meta": {
        "portal_name": "eventos-ecologistas"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/eventos-ecologistas/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/eventos-ecologistas/eventos-ecologistas/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "eventos-ecologistas": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/eventos-ecologistas"
        },
        "children": {
            "bici-critica": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/eventos-ecologistas/bici-critica",
            "masa-cr\u00edtica": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/eventos-ecologistas/masa-cr\u00edtica"
        },
        "parents": {
            "ecologismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo"
        },
        "sisters": {
            "crisis-ecol\u00f3gica": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/crisis-ecol\u00f3gica",
            "eventos-ecologistas": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/eventos-ecologistas",
            "medio-ambiente": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/medio-ambiente",
            "movimiento-ecologista": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/movimiento-ecologista",
            "pol\u00edtica-verde": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo/pol\u00edtica-verde"
        }
    }
}