{
    "meta": {
        "portal_name": "fascismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/fascismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/fascismo/fascismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "fascismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo/fascismo"
        },
        "parents": {
            "nacionalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo"
        },
        "sisters": {
            "fascismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo/fascismo",
            "regionalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo/regionalismo"
        }
    }
}