{
    "meta": {
        "portal_name": "indigenismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/indigenismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "indigenismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/indigenismo"
        },
        "parents": {
            "movimiento-social": "pol\u00edtica/movimiento-social"
        },
        "sisters": {
            "agrarismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/agrarismo",
            "ecologismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo",
            "feminismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/feminismo",
            "indigenismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/indigenismo",
            "lobby": "pol\u00edtica/movimiento-social/lobby"
        }
    }
}