{
    "meta": {
        "portal_name": "movimiento-social"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/movimiento-social/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/movimiento-social/movimiento-social/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "movimiento-social": "pol\u00edtica/movimiento-social"
        },
        "children": {
            "agrarismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/agrarismo",
            "ecologismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/ecologismo",
            "feminismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/feminismo",
            "indigenismo": "pol\u00edtica/movimiento-social/indigenismo",
            "lobby": "pol\u00edtica/movimiento-social/lobby"
        },
        "parents": {
            "pol\u00edtica": "pol\u00edtica"
        },
        "sisters": {
            "etica": "pol\u00edtica/etica",
            "globalizaci\u00f3n": "pol\u00edtica/globalizaci\u00f3n",
            "globalizacion": "pol\u00edtica/globalizacion",
            "ideologia-politica": "pol\u00edtica/ideologia-politica",
            "ideologias-politicas": "pol\u00edtica/ideologias-politicas",
            "movimiento-social": "pol\u00edtica/movimiento-social",
            "teorias-eticas": "pol\u00edtica/teorias-eticas"
        }
    }
}