{
    "meta": {
        "portal_name": "utilitarismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/utilitarismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/utilitarismo/utilitarismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "utilitarismo": "pol\u00edtica/etica/utilitarismo"
        },
        "parents": {
            "etica": "pol\u00edtica/etica"
        },
        "sisters": {
            "ego\u00edsmo": "pol\u00edtica/etica/ego\u00edsmo",
            "hedonismo": "pol\u00edtica/etica/hedonismo",
            "nihilismo": "pol\u00edtica/etica/nihilismo",
            "objetivismo": "pol\u00edtica/etica/objetivismo",
            "pacifismo": "pol\u00edtica/etica/pacifismo",
            "utilitarismo": "pol\u00edtica/etica/utilitarismo"
        }
    }
}