{
    "meta": {
        "portal_name": "papa-francisco"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/papa-francisco/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/papa-francisco/papa-francisco/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "papa-francisco": "cultura/religion/religi\u00f3n-abrah\u00e1mica/cristianismo/catolicismo/papa-francisco"
        },
        "parents": {
            "catolicismo": "cultura/religion/religi\u00f3n-abrah\u00e1mica/cristianismo/catolicismo"
        },
        "sisters": {
            "papa-benedicto": "cultura/religion/religi\u00f3n-abrah\u00e1mica/cristianismo/catolicismo/papa-benedicto",
            "papa-francisco": "cultura/religion/religi\u00f3n-abrah\u00e1mica/cristianismo/catolicismo/papa-francisco"
        }
    }
}