{
    "meta": {
        "portal_name": "liberalismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/liberalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/liberalismo/liberalismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "liberalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo/liberalismo"
        },
        "parents": {
            "capitalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo"
        },
        "sisters": {
            "consumismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo/consumismo",
            "liberalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo/liberalismo",
            "republicanismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo/republicanismo"
        }
    }
}