{
    "meta": {
        "portal_name": "nacionalismo"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://es.recuweb.com/nacionalismo/",
        "graph:videos": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/videos.json",
        "graph:news": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/noticias.json",
        "graph:blogs": "http://es.recuweb.com/graph/v1.0/nacionalismo/nacionalismo/blogs.json"
    },
    "tree": {
        "self": {
            "nacionalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo"
        },
        "children": {
            "fascismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo/fascismo",
            "regionalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/nacionalismo/regionalismo"
        },
        "parents": {
            "ideologia-politica": "pol\u00edtica/ideologia-politica"
        },
        "sisters": {
            "capitalismo": "pol\u00edtica/ideologia-politica/capitalismo"
        }
    }
}